RM打黎, 想係中銀新做年供一百萬既儲蓄壽險, 有冇伏？

如果我冷靜期就取消, 係咪只係傷到個經紀, 傷唔到銀行

冷靜期內取消無人受損 保險公司當無做過你生意

做得中銀都唔係好人, 只係想知銀行會唔會跌錢

中銀 搵間外資啦diu

經紀比人彈鐘除左扣佣, 唔係做會睇個唔知咩野續保率之類?

咁樣有咩好玩，浪費自己時間

冷靜期後cut單就會
到時你供左既錢拎唔番
AA要回佣金比公司 跌續保率
受益既係保險公司(你送左1個月保費比佢)
而AA同投保人係雙輸

跌咩錢
點解會諗係銀行拎錢出黎會令銀行跌錢
只有人唔還錢先會令銀行跌錢，其他方式係令佢冇資金賺唔到錢但都唔係跌錢

你反而仲要驚你未取消個陣入既資金有咩三長兩短...

攞錢都黎唔切啦屌

時間最唔值錢

Cut單保平安

傷到自己咋 又要落分行搞浪費時間

銀行最多咪蝕幾張紙
最傷咪你自己，時間用錢都買唔番，有時間做其他野啦